世衛獲中方邀請赴武漢調查 中方：願與世衛加強合作

世衛組織據報下月派專家組到中國，調查新型冠狀病毒的起源，在北京，外交部發言人汪文斌表示，中方願繼續與世衛加強合作，推進全球溯源工作。

汪文斌說，自新冠疫情發生以來，中方本著開放和負責任的態度，率先同世衛組織開展溯源合作，世衛組織專家兩次到中國考察，中方專家和世衛及國際專家組也舉行多次視像交流，積極分享中國的溯源成果和抗疫經驗。中國與世衛的合作正穩步推進。

路透社引述世衛專家組成員之一德國專家倫德茨表示，已開始與中方科學家商討，預計下月赴華，團隊可能從武漢開始調查，但詳細行程尚未確定。倫德茨表示，國際專家組此行目的是搜集資料，為未來疫情爆發做好準備，不是要找哪個國家來怪罪，整個調查行程預計4至5周，在行程結束後，專家會撰寫報告。

又話唔係黎自武漢，但係就去搵起源...
點解唔係去外太空搵

成個武漢生化實驗室俾中國軍方接管完成年有多先俾世衛去查

到時又畀個女仔做陪遊
4-5週幻幻團

成年幾啦 金字塔都起到 仲有咩好查

調查報告都幫佢地寫好 武漢係爆發地非源頭

拜登一月再入乞返世衛 條件係認武肺源自美國

過左成年先去，去做歷史考察啊。仆街黑奴譚德塞

直情提供「證據」
證明澳洲經涷肉傳播畀武漢

應該等武肺消失先好去嗎

世乜鬼衛吖！ 支那衛就真！

抗疫成功典範

抄好晒答案先交卷
之後話自己考100分

有啲期待
睇吓點肉酸法先

biden：支持who決定

以大陸嘅工程速度 一年夠佢成個城市鏟平再起

成年都消滅唔到證據 支那有冇咁柒廢?

個？每日半打啦，屌到酒店房門都出唔到，離開武漢時瘦十公斤

有撚用咩，睇完個示範單位同埋酒店狂歡下就搵人寫篇野就話調查完啦
成個組織都係食塞米垃圾

條非洲鬼似係去收片

過咗成年仲黎調查 都係用黎幫中國洗白嫁姐

有片收
有女溝
唔去正on9

我比較想知如果個「源頭」唔係果個地方，咁佢地去果度到底係搵緊乜野「源頭」

唔差在開埋比佢地調查64囉 無死過人

100年後先去啦

一早寫好左